有冇人同我一樣 呢啲天氣好易流鼻血

啱啱捽捽個鼻又流鼻血

好乾燥

生癌？

你條五毛生癌釘咗我都未生

朝朝訓醒一郁個鼻果下都會流

咁恐怖
我最多淨係試過一日流三次

不過每次流嘅鼻血量都算少

係 條街咁多黑絲女女 真係好易流鼻血

屌 成日沖沖下涼流

ching幾時失血過多死

我都係
條毛巾好多血漬

建議睇醫生
我朋友都係咁 睇完醫生話係個鼻入面生左唔知咩
早排做完手術切左

訓訓下都有少少湧出黎

我有朋友都係極易流，每次見親佢都見紅

早排開冷氣訓醒就流, 食熱野有蒸汽蒸到又流 , 去睇醫生細菌感染食左抗生素先冇事

我淨係秋天先會咋喎

我都係 依嫁醒目 飲杯水先郁

幾年無留過
今朝起身係張床到無啦啦留左一次 淨留右邊
岩岩行行下又留多次 呻左舊野之後就無留

ching記住飲多啲水

我十八年嚟無流過鼻血

以前中學前都係
大過就冇事
可以睇睇醫生

好勁喎

中醫定西醫

以前日日流一次, 但有日屋企人比左碗唔知咩我飲之後一次都未流過

係時候比人打到流鼻血啦

細佬以前狂流 老母帶佢睇左中醫就冇事

打個乞痴,d血好似花灑咁噴出黎

你細佬狂流關唔關天氣事先

我冇睇，我係叫你

未試過
好想試下瘋狂流鼻血

夏天一樣瘋狂流 掂一掂都流果隻
嚇死我老母

有帝皇血

問下mummy先

搵人一野爆你個鼻咪得

咁恐怖
醫生講咗啲乜

有都可以流鼻血架喎

秋冬勁易流
成日瞓瞓下流總係覺得好危險 會唔會有日倒流然後呼吸唔到死撚左

飲多啲水同少啲捽個鼻呀要

雖然我自己都冇做到

等被人打

冇用

秋天開始晚晚鼻塞，隔幾晚就流鼻血

試下睇醫生不過我冇